去爭鮮特登買平個盒黎食，唔過40

油甘魚係正
花之戀係正
原條鰻魚係正
但特登揀38火炙同三文魚腩雙拼
至多加多盒小食18蚊個d
一係八粒散裝24
但唔飽
總之唔想搞到自己成個大人咁
懷念以前節衣縮食
中學嗌加飯撈汁飽既日子

睇錯38火腩雙拼

加多個日本凍豆腐

未行入間鋪已經聞到爭鮮獨有既臭酸宿味